仲有冇人記得sex note?

仲好記得, 作者仲話考完dsc寫返好尾…
可唔可以幫我推到畀 小二兩杯茶 睇到

link?

推

幫推

師兄有睇？？